如果雙特係被高估，咁莫迪拉傑迪是咪一樣？

又神鋒又傳曼聯魔翼都出唔到線

會員都係